我真係攰啦,所以決定

今日淨係跑2km
聽朝先跑返5km

抗爭唔一定係日日搞
但運動一定要日日做
每日做小小已經好有用
做運動所生產嘅安多芬係你嘅好朋友
安多芬可以帶畀你正能量
每日做少少運動就會每日加幾粒正能量
提升心理質素
咁先可以同班狗官鬥長命
推到佢哋仆街死

入咗嚟睇既巴絲打
就由聽日起每日都係全民運動日

幫推

push

樓主，想睇你跑呢個

屋企附近有公園嘅就跑個步
附近有游泳池嘅就游個水
有球場嘅話就去灌個籃
屋企附近完全冇地方做運動嘅話...

就每日喺屋企原地跳幾百下

全民健身 勇武抗敵

健身健心

巴打我都決定咗了，我要改變，唔要做廢青，一齊努力！

day1!

做運動Day1?

戒丁day 1

點解寫喺呢度
btw加油

平時都有keep住做運動